發夢POST後勤的無名英雄

代朋友POST

嗰日我中午開始發夢，圍警總嗰陣係好多人，而到夜晚，現場嘅人開始越嚟越少。直到凌晨３點話要全撤，就幫下手將現場物資分類同運走。

到真係要撤嗰陣，諗住將d物資送去其他物資站幫補下，點知經過個個物資站都話撤，一係就物資多到爆晒。行到去中信個物資站，入面超級多物資，多口問佢地一句，先知所有物資其實淨係得幾個人執緊，就落去幫下手做分類。嗰到講緊淨係頭盔都差唔多成千個，水、食物、口罩、眼罩、醫療用品，毛巾M巾濕紙巾都有，加加埋埋六、七十個紅白藍袋裝都裝唔晒。咁多野扔晒喺度又難分類，同我一齊幫手嘅人執都執到灰。

中信呢個物資站既人，由612守住個站到依家，中間嗰幾日仲成日畀黑警玩野。其他物資站擺完一兩日就走，淨低物資就俾佢地收，收收下就堆左咁多物資。當大家圍完立法會圍完警總返哂屋企休息，佢地仲要晚晚通宵執物資。佢地有人2個星期都冇返屋企，最多都係沖個涼就出返嚟，每次都執鑊金，分好晒類仲要搵人問下其他站收唔收。

佢地為左場運動，不計付出，確實係一班無名英雄，喺呢度真係要多謝佢地付出嘅心力同時間，佢地好多人仲要返份正職，夜晚就通宵嚟守。幾硬正嘅人都會攰都要休息，好難一直守一直做。

依家個站應該係畀左學聯接手，希望大家以後經過物資站都幫幫手，唔好淨係放低就算，可以做多一步，分下類、將Ｄ野放返啱位，撤嘅時候運送下物資，唔好等佢地幾丁友執晒幾萬人既物資。就算幫唔到手，都同佢地講返句 “加油，辛苦曬！” ，對佢地都係好大鼓勵。

真心，場運動要成功，後勤真係好重要，各物資站之間要做好聯絡、物資分配同去留、撤退安排同事後接收安排。開個站都唔係咁簡單，推晒比幾個人執屎都真心慘。

我都只係一個人發下夢，都畀唔到咩意見做軍師，有落過場做嘅大家，多d交流下意見應該點做啦。

唔落場既人，明白可能大家有各自嘅難處，但係都唔好成日話有鬼，同埋俾現場太多意見。驚有鬼或者有意見嘅，就落場幫手，唔好成日吹風叫人走叫人做乜野。

真心為香港好嘅，真係真係求下大家多Ｄ出黎。執完Ｄ物資就深深明白，真正需要既係人手，係｢香港人｣，而唔係單單｢物資｣，我地最需要最缺乏嘅唔係物資，係人!! 嗰晚喺物資站所見，我覺得各類物資已經好足夠，已經去到冇野需要買，尤其係食物同口罩，但人手就明顯不足。

老實講，嗰晚黑警可以走到，都係因為冇人留低，唔夠人點都死，唯有撤。

香港人，大家要齊心Ｄ！多Ｄ落場支持，我地先有機會成功！

推

推
其實 be water 係好，但都要諗下d 物資要點處理

如果大家走嘅時候都帶少少物資走，可以舒緩物資站嘅壓力